做gym嘅女仔真係好吸引

呢啲一睇就知做開Gym 你覺得佢好大隻一舊舊？我又完全唔覺 反而好有線條美 比起果班一尾追求「瘦」嘅戇鳩 胸已經夠平仲話想減咗個pat佢 我買個攬枕好過 有啲肥撚到蘿蔔腳以為係肌肉 其實係你啲脂肪已經變撚咗高密度脂肪 有時真係唔想笑鳩啲人無知 唔理你係咪一定要做Gym啦 至少都要關注下自己嘅健康啦

做gym嘅女仔真係好吸引

都⋯⋯好過佢唔做個款嘅

做極都咁肥就算鳩數啦

樓主兜咁大個圈黎講自己鐘意欣宜

知喇 呢啲說話我十歲都唔講架喇

ching識貨